見到有咁多熱血公民標榜自己有手足支持既post, 我就知道

選舉近了

選舉近就不斷湧出黎
洗板
標榜功績
攞盡光環

同佢地所鄙視既泛民如出一轍

傻啦 熱狗宜家過街老鼠來架喳

咪由佢地鳩陣先囉

其實我FB已經完全收唔到熱狗相關消息

所以亦唔知佢地點消費運動

冇初選乜都唔使傾